<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<MapData xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <Items>
    <MapDataItem X="0" Y="0" Name="Russian River">
      <Description>Рашен-Ривер (англ. Russian River — русская река) — река на Тихоокеанском побережье США. 
      
      Площадь бассейна 3846 км², годовой сток — около 2 км³, длина реки — 177км, что делает её второй по длине (после Сакраменто) рекой области залива Сан-Франциско.
      Течение cтекает с хребта Мендосино, принадлежащего системе Береговых хребтов в северной Калифорнии. Протекает через округа Мендосино и Сонома, впадает в Тихий океан. Построенной на реке в 1958 году плотиной образовано искусственное озеро Мендосино, популярное место отдыха.      
      В своем нижнем течении с весны до осени Рашен-Ривер — спокойная река и является популярным местом отдыха. Зимой река опасна, течение становится бурным (с расходом воды до 2888 м³/сек), а вода — грязной.
      
      Река была известна среди южных индейцев помо как Ashokawna, «вода на востоке», и как Bidapte, «большая река”@1@1В 1808—1809 и 1811 годах Российско-американская компания снарядила две экспедиции под началом служащего компании лейтенанта Ивана Кускова с целью найти место для сельскохозяйственного поселения. Иван Кусков исследовал район залива Румянцева (ныне залив Бодега), и весной 1812 года в 30 километрах к северу от залива и в 15 километрах к северу от устья реки основал крепость Росс. Река получила название «Славянка», которое было зафиксировано на карте Российско-американской компании в 1817 году. 
      В 1823 году управляющим селением Росс, К. И. Шмидтом, была организована байдарочная экспедиции вверх по реке под руководством промышленникa Яковa Дорофеевa.@1@1К 1830-м годам в окрестностях крепости Росс было основано три русских ранчо, в том числе ранчо Петра Костромитинова на южном берегу реки Славянка, предположительно у ручья Willow Creek (археологи продолжают поиски ранчо). Было крупнейшим из трёх и включало в себя большой набор зданий: хозяйский дом, дом для индейских работников, молотилка, амбар, пекарня, кузница, бани, загон для скота, табачный склад, винный погреб. Основой хозяйства было выращивание пшеницы.@1@1С 1827 река получила у испанцев название San Ygnacio, а в 
      1843 она появилась на испанских картах как Rio Grande.@1@1После продажи земель колонии в 1841 году калифорнийцу Джону Саттеру и ухода русских поселенцев река получила своё нынешнее название.
      </Description>
    </MapDataItem>
    <MapDataItem X="50" Y="60" Name="ADSD asd &quot;A ASD">
      <Description>qweqwe dsfgdfg &lt;&gt; sdfsff ewrwe 

 	 sdfsd sdfs</Description>
    </MapDataItem>
    <MapDataItem X="300" Y="215" Name="ADSD asd A\ ASD">
      <Description>
        Рашен-Ривер (англ. Russian River — русская река) — река на Тихоокеанском побережье США.

        Площадь бассейна 3846 км², годовой сток — около 2 км³, длина реки — 177км, что делает её второй по длине (после Сакраменто) рекой области залива Сан-Франциско.
        Течение cтекает с хребта Мендосино, принадлежащего системе Береговых хребтов в северной Калифорнии. Протекает через округа Мендосино и Сонома, впадает в Тихий океан. Построенной на реке в 1958 году плотиной образовано искусственное озеро Мендосино, популярное место отдыха.
        В своем нижнем течении с весны до осени Рашен-Ривер — спокойная река и является популярным местом отдыха. Зимой река опасна, течение становится бурным (с расходом воды до 2888 м³/сек), а вода — грязной.

        Река была известна среди южных индейцев помо как Ashokawna, «вода на востоке», и как Bidapte, «большая река”@1@1В 1808—1809 и 1811 годах Российско-американская компания снарядила две экспедиции под началом служащего компании лейтенанта Ивана Кускова с целью найти место для сельскохозяйственного поселения. Иван Кусков исследовал район залива Румянцева (ныне залив Бодега), и весной 1812 года в 30 километрах к северу от залива и в 15 километрах к северу от устья реки основал крепость Росс. Река получила название «Славянка», которое было зафиксировано на карте Российско-американской компании в 1817 году.
        В 1823 году управляющим селением Росс, К. И. Шмидтом, была организована байдарочная экспедиции вверх по реке под руководством промышленникa Яковa Дорофеевa.@1@1К 1830-м годам в окрестностях крепости Росс было основано три русских ранчо, в том числе ранчо Петра Костромитинова на южном берегу реки Славянка, предположительно у ручья Willow Creek (археологи продолжают поиски ранчо). Было крупнейшим из трёх и включало в себя большой набор зданий: хозяйский дом, дом для индейских работников, молотилка, амбар, пекарня, кузница, бани, загон для скота, табачный склад, винный погреб. Основой хозяйства было выращивание пшеницы.@1@1С 1827 река получила у испанцев название San Ygnacio, а в
        1843 она появилась на испанских картах как Rio Grande.@1@1После продажи земель колонии в 1841 году калифорнийцу Джону Саттеру и ухода русских поселенцев река получила своё нынешнее название.
      </Description>
    </MapDataItem>
    <MapDataItem X="1000" Y="700" Name="ADSD asd A	 ASD">
      <Description>qweqwe dsfgdfg  sdfsff ewrwe 

 	 sdfsd sdfs</Description>
    </MapDataItem>
  </Items>
</MapData>